陳肇始呼籲市民在農曆新年期間，減少拜年或縮短時間，拜年期間不要進食，談天時戴口罩。

見到酒樓有人訂16位飲茶囉陳姑娘...

推返post先

傻9 不如話市民盡量不要呼吸

你未試下年初一封下午睇下

叫佢收皮啦 3月會再爆 就算香港人唔出街都一樣結果 立此為憑 大量支那移由支那回來 一定爆

到時就全民強制檢測強制打疫苗

仲要逼打科興 拒絕就打名為疫苗 實為毒針

但一年前你話自己健康冇問題而唔戴口罩，我而家都係學你，明明健康冇問題，點解要戴口罩？